有冇csl用家用4G上唔到網？

用緊真無限
過左FUP之後4G慢到幾乎上唔到咁滯
得1-2mbps
要教返3G先叫好少少
但都係得10mbps左右
大家有冇呢個困擾

想問下你用iPhone ？點轉3G架？

Setting—>Mobile Data—>Mobile Data Options—>Enable 4G—>Off

唔該哂🙇🏻‍♂️

得頭5gb係快 過左fup 4g慢3g好多 而家長開3g

真無限 咁過幾多gb會FUP?

一樣，唉

我個plan 係 6gb

我都係6gb之後無限 speed test都有50mb

10gb plan 4g收4格
間中load空氣

等完約中

係
用量皇越嚟越閪

夜晚7-9慢到仆街

csl宜家3G都會load空氣